【分析】914恐襲

今午砲臺山、九龍灣淘大發生兩宗涉及藍衣人組織的無差別攻擊事件。警察到場後，竟然是把所有涉事的藍衣人放走，然後再對其他民眾進行搜查甚至暴力拘捕。據現場消息指出，藍衫幫和警察今天的行動主要目標為兒童及青少年。有媒體拍得拘捕現場留下血跡。

這種執法行動，也許在常人眼中絕對是不合情理。
怎麼會把生事的人會被放走，但是卻把旁觀的，甚至被虐打的民眾拘捕呢？

這些警務行動並沒有任何治安的意義。
今天這些警察的粉墨登場，只是向市民展示權力︰
雖然大家 Be water 讓警察抓不到人，
但中共還是要展示它才是這個城市唯一的主人，有著凌駕法治的任何權力。他們可以用法律以至黑社會來要脅民眾。

今天，他們的目標就是「和理非」和青少年。

先談為何他們以「和理非」為目標。我們不難看到，我們唱歌、他們也跟著唱：我們行山，他們也跟著行山 (按︰即使後來下不了山，要直昇機救)；我們登報，他們也登。這些模仿的行為，也許是很可笑，但請不要輕視。他們正正是亦步亦趨的，緊咬著我們每一個可以爭取國際注意的動作。這些低劣的模仿，其意義在於，極速稀釋這些和理非的國際注意力。萬民齊唱《願榮光歸香港》榮登國際版面不久，這些版面立即又被中共人在商場唱紅歌的消息所掩蓋。版面被奪走之餘，國際對香港民情的觀感也被改寫及淡化。

再來是為何他們以青少年為目標。道理很簡單，他們大多數沒能力保護自己。綁匪擄人勒索要脅，多數以目標商賈的子女為主。今天的香港警察的作為，甚麼不能和綁匪相提並論呢？再者，以青少年為目標，入罪的機會也大增。第三，製造恐慌，讓家長擔心，主動不讓青少年出門或抗爭，擠壓抗爭主力。第四、開學之後，社會抗爭氛圍沒有隨著中共預計般，學生回歸課業而讓社會回歸平靜。開學反而讓抗爭進入校園而在學校裡爆發。在中共眼中，原本作為枷鎖的學校成為了一所所的抗爭訓練室，培育出一整代的反共派、抗爭派。這絕不是中共能容忍的。

虎毒尚且不吃兒，這樣狠毒有需要嗎？

請再一次容許我囉唆，這是一場中共對我們掀起的戰爭。
戰爭從來都是殘酷的。

戰爭的事，中共很明白，他們也下過不少精準的決定。
比如「寧要核子、不要褲子」那段往事的目的，是讓它們對美蘇的爭鬥中，取得互相毀滅保證，建立恐怖平衡，從而取得談判資格。即使在世人眼中，這有如金正恩在舉國饑荒中仍執意研發核彈一樣荒謬。

今天香港快要取得了引爆中共經濟核彈的按鈕，也就是《香港人權與民主法案》。
中共看在眼裡，當然不會讓大家好過。
尤其在美中談判的這個骨節眼上，病態渴求控制權的中共，它對香港所施行的恐怖暴力只會日加嚴重。

我衷心的希望大家，能擁有鬥爭思維，也有著被暴力鎮壓的心理準備。
量力而為，進退有時，不要送頭，也不需要絕望。有空的話，讀讀中共的鬥爭史，了解敵方思維，也了解它們對待敗者的手段。
最後，中共最後能在內戰勝利，就是因為他們會鬥爭，會Be water，會流竄 (aka, 長征)。

-- --
大家好，我是變型膠缸 Deformer。我猶豫了三個月，我終於登記連登並出文。
本身我只是想繼續當個薪水小偷，能混則混的模糊活著。
但看來有國家級力量阻礙我的痴呆大計。

這是我第一個文章。

我覺得，我們可以從敵人的行動，了解到敵人的目標，以至了解敵人的罩門。
看著這三個月來的變化，我無時無刻不感到痛心疾首。
不成材的我，就試試看，用這顆有點中二病的壞腦，在不玩桌遊的時候，為社會帶來丁點進步。

今日港島見！

現正聲明915網民超自發流水式英領請願，只對英國政府有2項訴求：
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

915並無邀請任何人以組織名義到場 及 無邀請政治背景人物。面斥不雅。

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）